韓國論壇上經常被提及的小美人魚idol

mamamoo solar

red velvet joy

twice娜璉

有西女人 負皮

已經搵左張最QQ既出黎

有西女人 不了

yeri都冇
有冇搞錯

牙災災

正評是給SOLAR的

堅正

好彩無人POST 定延,證明KPOP台既品味回復返中上水平!